［急!!!］有個藍絲page公開哂手足啲樣！快啲幫手檢舉！

大家幫幫忙檢舉個仆街藍絲page同post！！！
裡面公開哂手足啲樣！！好危險！！快啲檢舉！

推！！！！！

Pish

推

仲有呢個page！！！

推上去呀！！

推呀

推推推推

係咪太多人report
開唔到

頭套都唔比 唔比佢上車
要佢企係街影撚住
屌啦星

推推推推推推

幫手比其他人睇到！！！

.

推推

我無野講

兩條link開唔到

繼續推！！

Push

開到links, 推

push

DONE

見晒報啦喎

請大家幫幫手

推推推

再推呀

推推推推呀

done

Push!

大家幫幫忙

繼續推

推到世界盡頭

儘點棉力,Done

大家幫幫手

唔想佢地繼續見樣

推推推推推呀！！！

push,

藍絲正仆街！！

繼續推 比多D人睇到！！

推推推推推

Reported

感謝巴打絲打幫手！！

推呀呀

推呀report佢地班仆街

檢舉咗
不過fb成日都會hea住做
啲藍絲page/post被delete既機會唔大

啲留言都好煩
我見到有巴打留言同佢地講道理
但都係被稱 曱甴, 喪屍

真係onL9

推

推
已檢舉

All reported those fuckers

pish

推！！

推呀！！

推！！！

幫推 report左

第2條link 係大公報黎 show撚哂d樣

感謝大家幫忙！！

Reported!

推到佢地仆街死！

推呀 藍絲正仆街

推唔屌

見到個post係報紙有哂相

希望fb會做野

已report, 呢個page有萬七人，話提出罷工嗰位公務員係曱甴喎，中晒仇恨言論

已Report

成班痴撚線！！

繼續推！

記得 檢舉埋個page

Report哂佢地

好嬲 但乜都做唔到

撳入去見到自己屋企個深藍有like，我都唔知講咩好
已檢舉

Fb要睇到唔想佢地繼續見樣

其實我檢舉係咪揀 不實報導 就ok?

係呀！！

感謝大家幫忙

繼續推呀

report

推呀！！！

推爆

已經係慣常做法

推
舉報

推
救人

7月30日＆8月5日大罷工
光復香港 時代革命

有冇人要談心

真係痴線

邊份報紙咁仆街？

Report埋呢個page！！

Report到佢成個page無撚左

第一條片應該係班黑警用自己手機影放出黎 唔係黑警係沒可能走近影
黑警係唔可以用私人電話拍攝
根據《警察通例》第19章，警務人員要事先徵得上司同意，才可用私人手提電話執行職務
根據《警察通例》，所有警隊的資訊及通訊科技設備只可作公事用途
黑警自己都唔撚守法 自己放片上網都唔係第一日
利申未FC拍片係黑警定記者

reported

想問檢舉用咩原因最好

搵人幫手叫姐姐屙夜尿啦喂

記住存底，可以作為不公平審訊証據

成班死仆街藍絲

我想問？？？可唔可以直接舉報個page？？？

可以呀！！

推！！ report !!!

想幫前線既手足麻煩入黎幫手推！

推推推 唔想手足比人見哂樣

推呀推呀

推到藍屍臭閪仆街死

已report
但fb奶共

因為好多page其實都需要report

Done
推

推
天祐義士

見到啲藍絲廢老comment
真係想佢地快啲死

已檢

push!!

推！！！！！！

推
report

push and reported

檢舉！

人神共憤

好心痛
Reported!!

第一條link已成功?
因為條link死咗

已成功檢舉， 請大家繼續幫手檢舉

report晒，幫手推 ！！

Reported
有無人知點幫到被捕義士

屌撚哂下面回應冷言冷語既藍絲
重光之日，必定清算

Report埋以下呢堆呀！！！

大家不如report埋個page?

推 ，報fake news

推 大家真係幫幫忙

推到個page摺埋

Dllm report 啊！

推到班藍絲仆街死！

Report埋佢

幫手

用咩理由檢舉好

坦白講，係人都知今次藍絲得翻小眾。
你咁做，大家更加認樣去支持佢

推！

推爆佢

唔好推post report就ok

Reported all

阻阻大家 開左個整合post [整合］［後勤戰士急入］

push唔好出事呀

已檢舉

香港人加油！！

檢左

我用仇恨言論舉報

Push, report

推！！！！

檢黎都無撚用
死撚樣垃圾fb

感謝提供笑話一則

救義士呀

唔知點解睇完佢地啲留言覺得好無助
我知唔應該比佢地影響
但真係好挫敗

已report
Push

好人一生平安

推快

不如po返啲藍絲（用另一個ac)
咁撚鐘意po
再用對付警察嘅手法對付佢地
都唔洗做得多 班on9自然驚

點解仲未report到del post !!!
連登仔唔係做鍵戰都輸阿話？！

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

朱閪伯格 幫中共

檢舉ed

Done and push

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

8月5日大三罷

呢啲page report極都仲係到
個report 係唔係廢

Report過好多藍絲page 但冇次成功

朱爺奶共

垃圾page一定report到佢閂page

仲開到呀 一齊report散播假消息既go

PUSH

唉 真係要保護義士就唔應該再送頭

屌你老味開呢度page既人
好地地有人唔做做畜牲

呢d

Reported!!!!

Reported !!!!

保護班手足！！

Report哂班仆街！！

一齊report

藍絲正仆街！

Report到佢地消失！

我再推

推比多D人睇到

我要罷工

不如集中火力
日日都 report 爆呢個先

每個post report
成個page report

呢個 page 涂毒緊最少30萬人

啱啱見仲有呢個「暴徒廢青資料庫」group呀
大家順手撿舉埋

散播暴力，散播仇恨

{連署}：新疆集中營違背奧運精神、北京沒資格辦冬奧

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

(728)(外國勢力)有外國人係佢屋企拍到黑警主動暴力突擊示威者

20-14-228-22)先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。Repeat 到佢出示委任證。

必須檢舉

推爆佢！

藍絲落地獄！！

推到佢地個page消失

推呀 report哂佢地

推
Report 要揀咩 type？ 之前揀hate speech -social statue, fb都話唔係

屌

點解可以咁近鏡影，d狗影㗎，可以流出嘅咩？

檢舉咗但好似檢舉完無一次FB係有做嘢

快啲黎幫手！！！

About

Tel: 53473541

仲有呢個

屌，打去個錄音普通話黎

做左野

見到入邊留言嘅深藍都唔開胃

8.5 罷工

8月5號大罷工

8月5號大罷工

8月5號大罷工

已report

Push! 保護義士！

魔警死全家

Done

推撚爆佢

Up

8月5日齊罷工

光復香港 時代革命

重有冇呀 多d離密d手呀

Report